一個人需要隱藏多少秘密，才能巧妙地度過一生？

不用
因為擔心是沒用的
隨緣吧

帽？

瞞得幾好都無用，一定會知
你以為佢唔知，其實只係唔踢爆你

點解個個都諗第三者

我成腦都係秘密

不要著燈 能否先根我吻一吻

冇
因為一個大話重覆太多次 自己都信左係事實

只要慎言，就不用刻意隱藏秘密。

要淪落到欺騙自己，慘